# translation of zh_cn.po to 
# ISPMan Localization file.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Quintus Leung <quintus@roothome.com>, 2003
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_cn\n"
"POT-Creation-Date: 2003-02-28 17:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2003-03-06 17:01+0800\n"
"Last-Translator: Quintus Leung <quintus@roothome.com>\n"
"Language-Team:  <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.0\n"

#: menu.tmpl:223
msgid "A Records"
msgstr "A 记录"

#: topmenu.tmpl:42
msgid "Add domain"
msgstr "新增网域"

#: menu.tmpl:262
msgid "Add mailgroup"
msgstr "新增邮寄名单"

#: menu.tmpl:239
msgid "Add user"
msgstr "新增用户"

#: menu.tmpl:284
msgid "Add virtualhost"
msgstr "新增虚拟主机"

#: overview.tmpl:30
msgid "AdminID:"
msgstr "管理员识别号"

#: login.tmpl:24
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: menu.tmpl:226
msgid "CNAME Records"
msgstr "CNAME 记录"

#: menu.tmpl:145
msgid "Choose domain to manage"
msgstr "请选择要管理的网域"

#: login.tmpl:26
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: overview.tmpl:47
msgid "ClientID:"
msgstr "客户识别号"

#: overview.tmpl:52
msgid "ClientName:"
msgstr "客户名称"

#: overview.tmpl:51
msgid "ClientUID:"
msgstr "客户 UID"

#: topmenu.tmpl:37
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: status.tmpl:44
msgid "Commit session"
msgstr "提交现时工作"

#: topmenu.tmpl:46
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: login.tmpl:27
msgid "Domain Admin"
msgstr "网域管理员"

#: topmenu.tmpl:41
msgid "Domains"
msgstr "网域"

#: status.tmpl:39
msgid "Don't refresh"
msgstr "不重新整理"

#: login.tmpl:33
msgid "English"
msgstr "英文"

#: topmenu.tmpl:53
msgid "File a BUG"
msgstr "汇报错误"

#: login.tmpl:34
msgid "French"
msgstr "法文"

#: login.tmpl:35
msgid "German"
msgstr "德文"

#: topmenu.tmpl:67
msgid "Help"
msgstr "说明"

#: overview.tmpl:34
msgid "ISP summary"
msgstr "ISP 摘要"

#: login.tmpl:31
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: login.tmpl:39
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: login.tmpl:22
msgid "Login as"
msgstr "登入为"

#: overview.tmpl:17
msgid "Login type"
msgstr "登入类别"

#: topmenu.tmpl:66
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: menu.tmpl:217
msgid "MX Records"
msgstr "MX 记录"

#: menu.tmpl:211
msgid "Manage DNS"
msgstr "管理网域 (DNS)"

#: menu.tmpl:260
msgid "Manage mailgroups"
msgstr "管理邮寄名单"

#: menu.tmpl:235
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: menu.tmpl:282
msgid "Manage virtualhosts"
msgstr "管理虚拟主机"

#: menu.tmpl:220
msgid "NS Records"
msgstr "NS 记录"

#: overview.tmpl:38
msgid "Number of Domains hosted"
msgstr "处理的网域数目"

#: overview.tmpl:40
msgid "Number of User accounts"
msgstr "用户帐户数目"

#: overview.tmpl:39
msgid "Number of Websites"
msgstr "网站数目"

#: topmenu.tmpl:29
msgid "Overview"
msgstr "概略"

#: login.tmpl:21
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: topmenu.tmpl:49
msgid "Processes"
msgstr "处理程序"

#. ($ispman->countProcessesInSession($ispman->{"sessID"})
#: status.tmpl:31
msgid "Processes in queue: %1"
msgstr "序列中的处理程序: %1"

#: status.tmpl:42
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. (10)
#. (30)
#. (60)
#: status.tmpl:36
#: status.tmpl:37
#: status.tmpl:38
msgid "Refresh every %1 seconds"
msgstr "每 %1 秒更新"

#: login.tmpl:25
msgid "Reseller"
msgstr "转售人"

#: overview.tmpl:49
msgid "ResellerID:"
msgstr "转售人识别号"

#: overview.tmpl:25
msgid "ResellerName:"
msgstr "转售人名称"

#: topmenu.tmpl:32
msgid "Resellers"
msgstr "转售人"

#: overview.tmpl:23
msgid "ResllerID:"
msgstr "转售人识别号"

#: status.tmpl:29
msgid "Running Session"
msgstr "进行中的时段工作"

#: menu.tmpl:214
msgid "SOA Records"
msgstr "SOA 记录"

#: menu.tmpl:237
msgid "Search users"
msgstr "寻找用户"

#: menu.tmpl:268
msgid "Select mailgroup"
msgstr "选择邮寄名单"

#: menu.tmpl:245
msgid "Select user"
msgstr "选择用户"

#: menu.tmpl:289
msgid "Select virtualhost"
msgstr "选择虚拟主机"

#: ro.tmpl:2
msgid "Sorry you don't have write access to this domain."
msgstr "对不起，你没有此网域的权限。"

#: login.tmpl:13
#: login.tmpl:3
msgid "Unauthorized Access prohibited"
msgstr "未经准许，不可登入。"

#: login.tmpl:20
msgid "Username"
msgstr "用户名称"

#: overview.tmpl:12
msgid "Welcome to ISPMan"
msgstr "欢迎使用 ISPMan"

